［有圖］大家第一次見男朋友條腸仔會比啲咩反應

琴日第一次見男朋友條腸仔

但係唔知呢個反應做得好唔好，求解

其實佢攞出嚟嗰下即刻嚇親因為真係好大抽

但係嗰陣諗唔到比啲咩反應好

又唔想比佢知我第一次睇腸仔

之後我就直接話好大條腸咁

之後就上床一教瞓天光

互射左幾多次

善心打破零回覆

咁低質既po都夠膽開

呢個唔算低

連登仔淨係識cm互含/互射？

發癲麻煩入廁所鳩叫

當你講好大條,佢已經知你係第一次睇

做咩send自拍

太後生，未見過世面

行行放棄咗我

你都冇活用到

佢用就柒